（未肯定）EDB問學校拎老師罷課名單

我屌你老母啊，楊狗你死全家啦。朋友岩岩同我講佢學校是咁